{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Brownyard/GM0023103064719/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Travel Goose Down Vest - Black"
    },
    "text": "ブランドのBrownyardは、N/(株)シーエスエフデザインで製造された商品番号FW23/ QX3Y38BR45のベストです。 この製品はバックパッキンや旅行などの様々な活動に適したベストで、Pertex Quantum素材を使用して撥水力、防風、透湿機能が最大限強化されています。 表面には4つのフラップポケットとサイドポケットがあり実用的で、内部にもポケットが配置されているのでより便利です。 アライドダウンは高い雨毛量とフィルパワーを持っていて詰め物として使われ、優れた復元力と保温性を誇ります。 YKK双方向ビスロンファスナーと裾のストリングを活用して好きなシルエットを演出できます。 表地はナイロン100%で、詰め物は産毛90%、羽毛10%で構成されています。 洗濯方法は必ず単独手洗いし、ドライクリーニングはできません。 漂白剤や長めに浸した場合も、洗い流した後、十分脱水し、速やかに洗濯する必要があります。 水や汗に濡れたり色移りした場合、変色や脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。 毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があり、機械乾燥は製品損傷の恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 また、ダウンが抜けることがありますが、これは自然な現象で、縫製線から払い落として使用すればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このベストは(株)シーエスエフデザインで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このベストはどんな活動に適していますか？",
            "answer": "このベストはバックパッキンや旅行などの様々な活動に適しています。"
        },
        {
            "question": "このベストの特徴的な機能は何ですか？",
            "answer": "このベストはPertex Quantum素材を使用して撥水力、防風、透湿機能が最大限強化されています。"
        },
        {
            "question": "このベストのポケットの数と配置はどうなっていますか？",
            "answer": "このベストには表面に4つのフラップポケットとサイドポケットがあり、内部にもポケットが配置されています。"
        },
        {
            "question": "このベストの詰め物には何が使われていますか？",
            "answer": "このベストの詰め物にはアライドダウンが使われており、高い雨毛量とフィルパワーを持っています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このベストは必ず単独手洗いし、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このベストは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "このベストは水や汗に濡れたり色移りした場合、変色や脱色する可能性がありますので、早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥は可能ですか？",
            "answer": "このベストは機械乾燥は製品損傷の恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "このベストは火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ダウンが抜けることがあるとのことですが、どう対処すれば良いですか？",
            "answer": "ダウンが抜けることは自然な現象です。縫製線から払い落として使用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 445
    }
}